高質J圖 FYP 第二次插j求救

跪求大家可以用3分鐘黎填下問卷，，對象係用過whatsapp, snapchat, facebook messenger三個app既人。
以前做撚左wechat，發覺難比較
JJ插沙求救，無以為報。
憑直覺填就可以，唔夠的話可再搵
[url][/url]

done
點解會做facebook messenger 而唔做telegram?

一手不能二用
Done